[鍵戰]中國一日五個post上左Reddit World News頭板

埋黎睇埋黎揀
唔理有冇用, 唔想睇字都記得起碼upvote, upvote埋入面D留言, downvote入面D五毛留言, 鍾意既可以順便留言
「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

Chinese border guards put secret surveillance app on tourists' phones: Software extracts emails, texts and contacts and could be used to track movements

U.S., Germany slam China at U.N. Security Council for detaining more than one million ethnic Uighurs and other Muslims, accusing Beijing of depriving them of their rights, diplomats said.

China Is Forcing Tourists to Install Text-Stealing Malware at its Border - The malware downloads a tourist’s text messages, calendar entries, and phone logs, as well as scans the device for over 70,000 different files.

UK warns China of serious consequences if Hong Kong rights not honored

China’s ‘disturbing’ missile tests contradict vow not to militarise South China Sea, says US

Upvote增加能見度